箍牙 啲牙喺咪易變黃???

究竟箍牙 啲牙喺咪一定易變黃?
如果喺 拆咗箍有無得補救??

有咩根據？

年紀愈大牙會愈黃

因為箍牙好難刷得乾淨

廿歲頭都喺?!

會有個印
兩截色

咁有無得補救?

美白囉 仲可以點

就喺想知箍牙後做唔做得
或者想知有無用

細個貪得意整走咗隻門牙表面嗰層衣，依家兩截色，有無人知係乜乜

牙菌膜

乜撚嘢嗰層衣

下世小心啲

箍牙期間少d食飲深色野 咖啡奶茶個d 咖哩我直頭無食過 早晚刷牙 加用牙縫刷 我自己箍完拆都無黃

你講嗰啲我都有跟足 不過依家畀男朋友講笑話我牙黃不過我一直都覺有啲
我怕拆咗都咁

唔會

唔關事 不過要用2種牙刷刷

2種???

去洗牙咪得囉

認真有層衣， 嗰個位仲特別白

我自己就用牙醫畀我嘅箍牙用牙刷 再加TEPE單頭牙刷

同埋水牙線
不過重點牙黃原因好多種 你自己google下
唔一定關刷牙刷得唔好事

箍完牙之後一般都會幫你洗牙

咁我想知箍完牙洗牙 啲牙會唔會鬆
因為我剝過牙